.TH "includes/types.h" 3 "Thu Mar 17 2016" "Version 2.0.50" "Servidor IRC" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
includes/types.h \- 
.PP
Funciones de tipos\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Enumerations"

.in +1c
.ti -1c
.RI "enum \fBSTATUS\fP { \fBERR\fP = 0, \fBOK\fP }"
.br
.RI "\fIenumerado que indica el estado de la funcion \fP"
.ti -1c
.RI "enum \fBBOOL\fP { \fBFALSE\fP = 0, \fBTRUE\fP }"
.br
.RI "\fIenumerado que indica si verdadero o falso \fP"
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Funciones de tipos\&. 


.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Miguel Russian Rojas 
.PP
Ana Peraita Alonso 
.RE
.PP

.SH "Enumeration Type Documentation"
.PP 
.SS "enum \fBBOOL\fP"

.PP
enumerado que indica si verdadero o falso 
.PP
\fBEnumerator\fP
.in +1c
.TP
\fB\fIFALSE \fP\fP
Valor falso 
.TP
\fB\fITRUE \fP\fP
Valor verdadero 
.SS "enum \fBSTATUS\fP"

.PP
enumerado que indica el estado de la funcion 
.PP
\fBEnumerator\fP
.in +1c
.TP
\fB\fIERR \fP\fP
Estado Error 
.TP
\fB\fIOK \fP\fP
Estado OK 
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Servidor IRC from the source code\&.
